香港人注意！五毛已浸入生活！留意五毛特性。

本人近日接觸大量五毛
發現五毛往往製造假民意吹風

意圖改變一部分人的立場！！！！
佢哋嘅手段係將曲講到直
將唔存在嘅講到理所當然

五毛進化咗！佢哋依家嘅特性係：
「扮爭取民主以達到中共獨裁目的」

我哋要關注身邊無咩獨立思考同國外唔知香港民意嘅朋友！以免被五毛偷偷感染同利用！

證據如下：

當中對話太大，原諒我無辦法post曬！！
記得一樣野！！！
最近五毛已經唔係之前嘅五毛，以互駡方式吹風！！！
佢哋已經進化到扮自己人，「扮爭取民主以達到中共獨裁目的」。

我哋要堅定方向，同爭取嘅野！！！
講其他立雜嘢，例如電子公投，咩民意反彈！好大可能係鬼！！

記住！記住！